停用所有myavsuper跟嘅上網/電話plan

到期講到明因為cctv唔續約